李柱銘都叫美國唔好干預香港 等泛民贏左35+坐低慢慢同共產黨傾

共產黨好撚驚35+

比你哋傾咗23年，重唔夠？

老野唔死, 香港無希望.

到玩35+ 個陣，出面死哂啦

李漢奸

又是但嗡句野就出post帶風向

叫佢收山啦
冇美國干預呀，靠你班淆底獸咪傾返個23條返黎輸少當贏囉仆街

條冚家剷有乜嘢資格吠

又想再一次出賣香港人

黎智英係美國媒體寫文算唔算是但嗡

肥佬黎一撚樣

你走先
飯登仔衝緊入嚟咬你㗎喇

佢又會扮見唔到㗎喇

有冇source??

唔好乜鳩都屈佢有講先得

過到35先算啦

唔知幾時有重播 但你可以32頁開始睇大家LIVE POST反應
係時候聽881在晴朗的一天出發

廿幾年做過乜

有個網叫粵韻流聲，有節目重溫

幾廿歲人聞到棺材香就出少句聲啦

你哋派35個正常人參選都無啊

過左期既野，加多d塑化劑調和都改變唔到「垃圾」這個事實

李港奸

我地唔係漢人

收咗民主基金咁多年，乜都做唔到，淨係自己買車買樓，話要同共產黨傾多三十年
仲住香港嘅後生真係唔好放希希喺一班既得利益嘅老嘢身上

由頭到尾中共係養住班飯民
家下攬炒到少少就衝出黎現哂形

左膠永遠是障礙